有冇巴絲覺得某啲人嘅氣質係唔適合翹腳？

理想：

現實：搵唔到圖 反正坐到成個乸型噉

你的樣子如何......

侵哥今日咁耐都唔覆番我

下午茶緊

有得食都咁既樣

因為好難食
啲薯條有啲 薯唔夠 一炸就得返個脆皮
杯奶茶又惡頂
虧我仲特登行過對面街買

你其實做邊行
做咩日日咁得閒

你估下

狗奴才

狗嘅奴才